當年嘅經濟難民政治難民 英國同香港其實冇責任養你

當年偷渡落嚟嘅點解唔識感恩？